8層樓夠唔夠高…

巴打買幾枝啤酒飲完好訓啦！無搞咁多嘢

悶 推下